
                      La era de Ultron, tuvo un tratamiento mas delicado en cuanto al argumento y la historia. Desentrañó los fantasmas ocultos de cada héroe y cada uno le dio el protagonsimo adecuado, teniendo en cuanta el número de personajes vs el tiempo del film.

La era de ultron logro mantener la interconexion del universo Marvel, la cual, decantará seguramente en una película épica. No decepcionó para nada, por el contrario, manifiesto mi satisfacción al ver que Marvel sigue en asenso y regalándonos películas con gran contenido y efectos especiales de lujo.
        
            